# Название проекта

Онлайн-кинотеатр

## Описание

Проект представляет собой веб-приложение для просмотра фильмов онлайн. Пользователи могут просматривать популярные фильмы и новинки.

## Установка и запуск

1. Клонируйте репозиторий на локальный компьютер:

```
git clone https://gitlab.com/VladSemenovForVibeLab/online-cinema-on-vue-3.git
```

2. Установите зависимости:

```
npm install
```

3. Запустите сервер разработки:

```
npm run serve
```

4. Откройте приложение в браузере:

```
http://localhost:8080/
```

## Использование

После запуска приложения вы попадете на главную страницу. Здесь вы можете просмотреть список популярных фильмов, новинки.

Чтобы просмотреть информацию о фильме, щелкните на выбранный фильм. На странице фильма вы можете прочитать описание.

## Технологии

- Vue 3.js
- HTML
- SCSS

## Автор

Семенов В.В